# Простой парсер на ruby

Парсер для категорий вебсайта и записи полученной информации в csv файл.

### Описание
По урлу находится категория вебсайта, скрипт собирает все товары из категории и записывает в csv файл.
Программа на вход получает 1) ссылку 2) имя файла в который будет записан результат.
Скрипт отрабатывает ссылку и результаты записывает в выходной файл с заданными именем.

### Запуск

```
$ ruby main.rb url file_name

```
Пример:

```
$ ruby main.rb https://www.viovet.co.uk/Tops/c13345/category.html product.csv

```
### Тесты

Для тестирование использован фреймворк [Rspec](https://github.com/rspec)

Запуск тестов:

```
$ rspec spec

```

### Использованы

* ruby 2.2.4
* curb 0.9.3
* nokogiri 1.6
* rspec 3.4.0
* factory girl 4.7.0